# OTXServer Global Free Version!  
-> Servidor de Tibia mantido por vários voluntários de  bom coração. O servidor usa como base OTX Server 3.10 <- 

# (GIT PRIVADO) Requisito:
-> [Gitlab Privado](https://gitlab.com/malucooo/Otxserver-Global)
###### 0.1 -> Sera invitado no projeto somente por meio de convite, sendo que os membros invitados tenham conteúdo para subir ou no passado já contribuíram frequentemente.
###### 0.2 -> Regularmente sera feita a limpeza de membros que não estejam alimentando com conteúdo o projeto.
###### 0.3 -> Entre em contato caso tenha interesse em acessa o conteúdo "privado" (isso não quer dizer que seja pago)!

# Contato:
-> Facebook: www.facebook.com/erick.nunes.75

-> Skype: e_nunes@live.com

-> Whatsapp: +5493412163786

-> [Grupo do Whatsapp] (https://chat.whatsapp.com/EaoiRFXYxmdKqgmdQpWfg8)

-> [Grupo do Discord] (https://discord.gg/k8kxPw)

# Referências:
-> [Fórum BR](http://www.tibiaking.com)

-> [Fórum BR²](http://www.xtibia.com)

-> [Fórum Alternativo](https://www.otland.net)

# Tutoriais
-> Temos uma Wiki explicando como compilar o servidor  [TFS Wiki](https://github.com/otland/forgottenserver/wiki/Compiling)

# Downloads
-> Store Imagens [31/01/2018](http://www.mediafire.com/file/985ey1yb3x2fpyf/store31-01-2018.rar)

# Sites Compativeis

-> [Gesior by Leonardo Pereira](https://github.com/jlcvp/GesiorMonteiro/archive/master.zip).
Originally by Monteiro, security fixes and features by Leonardo Pereira (jlcvp)

# Mapa Editor Compativel
-> [Remeres Map Editor Official](https://github.com/hjnilsson/rme).